[全民哀悼日 11/8］香港人，可唔可以應承我

我相信啱啱過去既星期五 係大家近年心情最沉重既一日。

由朝早翻工路上知道周同學離開左既消息，全日做緊野既

時候心情都好沉重，覺得好痛心，亦好怨恨班死黑警。

我做左20年人都未試過忍唔住企喺條街度爆喊

香港人，可唔可以應承我

要永遠記住嗰日心痛既感覺

要永遠記住我地既周同學

每年既11/8都會係全民哀悼日，以表我地對義士既掛念

可以嗎？

我比較想香港人應承我無論幾攰幾心灰意冷都好都唔好了結自己生命

幾辛苦都要一齊行落去